一個有鄉音阿姐屌走成隊黑警

基榮小學對面

圖？

拉返十分鐘前

今時今日仲以為有屌走d狗呢樣野
根本上面叫佢撤咪撤

開頭企滿黑警

有鄉音既阿姐開波屌黑警打親生仔

傳媒聯絡組走左去 留低班防暴狗

班綠衫狗比人屌多兩嘴都散

頂

佢地過對面馬路繼續鳩企咋

做pprb爽到
一俾人鬧可以走先